
                      Una historia buena para un final, un autodescubrimiento personal de el propio villano interior de cesar (como si le faltara uno más), gran desenlace aunque una muerte buena poco épica.
        
            